咪去海港城，要去就去返SHK

睇到呢個活動想講幾句

其實我覺得呢個活動堅離題

一路以來之所以得到商家支持其中一個原因係我地無破壞任何一家商戶，就算之前店舖要關店做唔到生意都係因為警方失控，瘋狂濫捕、放題TG又或者默許黑社會作惡。

而呢次活動嘅主題，話要令商家去迫政府回應會唔會太離題，你叫人9坐9玩9試咁同大陸人而家做緊果d有咩分別？仲話試sample要試到底，咁唔係破壞咩？仲有總商會已經表左態，之前都出左聲名要政府撤回逃犯條例，咁你仲係搞9人？仲要搞個唔關事嘅場，你話搞SHK場都叫出師有名，因為佢出賣港人在先。

唔啱聽都要講，而家淺黃同中立都好明顯係: 就算勇武要衝政府搞警署, 使用一定武力佢地都接受左，但係你去9搞商場同阻佢地搵食，真係會令佢地變淺藍，就算支持反送中，和理非搞果d遊行都未必會再出來。

你地自己諗清楚民意真係唔重要？走到去呢步，大家係咪要諗清楚咩係應該做，咩唔應該做？

兄弟爬山大前題係，各有各做，無腦咪做呀。

推十次。

推九次

push

新鴻基尖沙咀嗰邊唔係有個新商場咩?

推

最怕變成5年前旺角鳩嗚

新太陽廣場

新太陽？超細喎

推八次。

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

記錯，如為v walk係尖沙咀，
原來係南昌。

咪亂搞

又關海港城乜事

人地海港城都冇搞到你
走去整人做咩
搞新城市我就支持啦

推，邊個話去海港就係鬼

成日話唔割唔割，任你搞戇鳩野咩

agger

推新城市

支持集中搞新城市！要推到新城市成為反送中基地！😂

要搞既 搞對家
唔洗話怕咩比人話暴徒
佢地覺得示威者係暴徒 你地做乜都係暴徒
佢地只會願意接收佢地想接收既資訊
海港城唔知好定唔好
但我覺得先抵制Sell HK
起碼有壓力帶到比其他商場/管理公司
而家呢個時勢 無人可以再做中立
根本就逼人歸邊
場運動開始左咁耐，係時候要做進一步既野
比壓力同聲音政府
五大訴求，一次過比唔到五大既
一大 之後二大 再之後三大
螞蟻搬樹 人多就可以做到好多野
人少做乜都唔得
望返8月5 多區示威 起碼有壓力同聲音比政府
唔可以再比政府用拖 黎dup波鐘

淨係覺得到底點解要去海港城
明明都無做啲乜
搞shk 都有理由啊

推七次。

海港城真係九唔搭八
我都唔明邊個搞

海港城表示不歡迎狗隻

其實好地地搞海港城係做咩㗎？

咁咪好

推 搞新城市

同意 去海港城唔知做乜

人地表明唔歡迎狗隻就唔好搞海港城啦不如

sogo?

新城市

改去shk場

轉新城市啦
SELL HONG KONG

Push

唔好傻仔到去幫人地新商場谷人流

同意 推

新城市啦

PUSH

合理

輕輕一推

記得9/8仲有機場機場

幫你推！！！

冇問題
大大力推爆你

同意

反對去海港城, 關佢地咩事?

依個活動邊個發起? 搞手可唔可交流下?

轉場 去 sell hong kong
其實不嬲第一日講商場遊行都係講sell hong kong
真係唔知點解會轉咗去海港城
跟住海港城仲貼不歡迎警察
成件事尷尬到仆街

我都唔明點解要去海港城
仲有，唔應該亂咁搞啲店，唔少店員係真香港人吧

罰你推十次

冤有頭 債有主 做咩搞海港城 人地拒狗喎 唔好搞人啦

agree 新城市

剛剛見巴打d post, 想搵下海港城老細係邊個，搵到原來最近佢地講左呢段野

「近日社會事件中有警察進入商場執法，李玉芳回應指，近兩個月商場皆可維持秩序，認為警察進入商場「可免則免」，希望大家可給予更多空間去處理事件。吳天海則補充，集團會把商戶及客人的安全作最重要考慮因素。」

shk學野啦

邊個帶頭無啦啦搞鳩人哋
又失焦又on9

和理非們！如果下次d 乜撚野遊行集會拎唔到不反對通知書，地點就直接落新城市啦，入商場行街又唔構成非法集結

無謂做啲幫唔到忙又令市民反感既野

支持去新城市

唔好搞海港城

搞新城市好過

希望跟住既運動都思考到民意

對準政權

你屌走民意呀，咪去海港城

海港城貼咗唔比警察入既告示係門口
唔好攪人地啦

有冇人知邊個係搞手, 邀請佢講解下點解會揀海港城好嗎?

我收過幾圖 你哋睇下～
無大台，所以我建議大家一齊傾，佢哋開咗個頭都好好，方便開動下一波shopping 攻略

促請海港城馬上表態要求重啟雙普選

呢個真

海港城隔離一出地鐵就係
師兄識玩 不過好細

睇到個活動都心諗做乜鳩
邊個搞出黎
唔好令我地身邊多個敵人 無啦啦去人地到做乜

冇問題！

去唔去都要有咁既準備！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推一下

.支持去shk

推兩下

趁仲有時間 出新圖宣傳轉場？

睇呢個文宣又覺得可以去下，純粹宣揚罷買同接觸下大陸遊客都好

推三下

要搞就梗係新城市

ok 啊
不過要搵返文宣
or自己出手
不過我唔識

推
都唔知去係為乜

呢類活動有個問題

無共識 淨係叫要人 跟住出文宣

係咪鬼設局都唔知 自己睇路

再推

來吧一起推推推

無錯
冤有頭 債有主

第四下

唔好搞海港城啊!!!

手殘負評左
係去都去返新城市啦

推推推

攪海港做乜?

真係唔好搞海港城 太9唔搭8
前線同事就算係黃都唔會想俾人搞
平時已經多大陸人都算
真係唔想連自己支持嘅人都搞到自己
仲要無理據說服唔到身邊d中立撚
我好肯定佢地會更加反感

咪鳩搞啦

大家記住

係 新太陽 呀

推爆你

覺得揀SHK 旗下既會合適啲
又或者調番轉去諗, 點解唔去新城市, 要去海港城?

推推推推

大力

我覺得佢個理念好好，不過大家話事～
入過TG佢哋係和理非非到極致的，同個兩個鐘做唔到d咩大影響，有機會佢地係試水溫，

由今日開始我哋真係堅持要「精明消費」， 由自己做起絕對不光顧所有建制派/支持送中嘅商場/商店及餐廳開始，及要光顧小店

海港城講咗唔畀popo入

已經有聆聽到聲音

大家唔好入

我們需要商家支持

我都覺，人地海港城都表明唔俾狗入
做乜要搞9人，去番 SHK 啦

出師冇名
唔好痴線啦
咁要搞商場唔去埋太古廣場搞?

仲唔推撚爆你

到時運d sales姐姐都憎我地
係玩就玩港共，上次不合作已經有好多豬屌緊我地

去海港城買野食飯
去SHK涼冷氣

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

呢個可推
818沙田新城市

有心人想亂9搞活動入我地??

呢個根本鬼活動

對準政權

無端端搞自己友
R哂頭

唔明點解要搞商場

咪亂搞海港
對準新鴻基就岩

又有鬼特登亂咁攪

sor 鳩, 禁左負評

有同感, 依加愈來愈多唔夠宣傳既活動
多到根本係一日可以有幾樣野
唔會話鬼, 但覺得可以交流多啲先定個日子/地點

小人覺得，和理非非極致係要不影響任何人，你試sample試到見底我真係覺得係一種破壞，大家去新城市都唔會搞人舖頭啦係咪？

講咩都有人話係鬼
R撚曬頭

個活動好耐之前出
早有文宣

都緊要
巴打去錯地方無啦啦被三毛屌就gg

咁聽日新太陽？

TG傳過呢個活動,果時傾個來源果是斷定係對家攪事抹黑嘅活動

因為聽過有藍絲收到話點解做埋啲咁乞人憎嘅嘢

Push. 有d似個日無啦啦去北角既感覺，RR地頭

不過對準SHK都好

真係比人抖兩日啦 星期六又入大埔
日日都出 好快乾堂

可唔可以唔好為出做而做 OR 為啖氣而做

推爆佢，懸崖勒馬！

Sogo呢間垃圾中資公司真係好撚嘔心

見佢貼告示，揀過另一個商場啦

但日程表有
冇咩人知你講個單野
巴打可以開post講下
冇聽過

仲要無過節

咪搞海港城

去新城市啦

海港城係大陸遊客購物中心。我地要宣揚和平民主自由啊，親！

推呀

真 轉場去新城市啦

Same
睇返當時圍爐
大家又覺得自己好撚有用 真係好柒

新太陽係SHK旗下

新城市一樣有大陸人

Yed

真心 搞sell HK啲場好過喇 無謂自己係咁辣火頭
燒埋啲唔關事嘅人

去SHK啊！！！
海港城唔比狗入大家比返啲面佢！！！

始終新城市有前科, 係佢個場到搞, 相信當區既居民都會支持
而且新城市都多大陸人去, 都一樣可以做宣傳同接觸
兩樣野加埋, 我個人覺得新城市係適合過海港城

成個活動係要俾啲財團知道, 示威者唔係特定一群人, 示威者係全香港市民,
佢地唔一定要幫示威者, 但都唔好同示威者打對台, 如果唔係香港人一定有仇必報

新城市涼冷氣啦

點會有人諗到無啦啦搞人地個場嫁

我都想問乜野happy hour好似去玩咁

香港人真係好忙

不要推，平時用呢啲做回覆
有料嘅link 可以加入去

1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4.

等再加

去新城市

作為新城市某商戶既垃圾sales
歡迎大家黎新城市
而小弟一收工會即刻換件衫加入

係都搞新城市先

Facebook link ok? 我都有幾條link

去返新城市啦
唔好搞啲唔關事

唔小心負皮左

其實去海港城個主題係咩？本來1516去唔去，而家諗到費事

Aggar
冇啦啦要針對海港城
人地咩都冇做過
甚至乎貼曬聲明話唔歡迎狗
你咁樣去搞鳩人做乜
我係完全反對
要搞，就搞新城市

唔好搞人地啦 我識好多都撐示威者
你搞到咁佢地又無生意但又要serve你地
好反感

有道理 有SHK唔去去海港城

旺角新世紀moko都係shk

諗緊九龍仲有咩shk場

罰你推五次

係咪講緊k11新商場？

果個場係新世界的

要證實左嘅

推，贊成不要去海港城

都係 之前有無人做過新城市文宣

push 離曬題

支持轉場去sogo

完全同意

尖沙咀都有sogo

推 贊成要去就去返新城市
但希望手足們自行判斷搞唔搞商家 搞之前衡量吓透過搞商家呢個行動可以俾到幾多壓力SHK 抑或會引起商家對示威者嘅怨言？
始終引清兵呢單嘢 新城市入面嘅舖頭都係受害者 入去試玩試用會否失焦 會唔會有反效果 呢啲都要諗
be humble 點都唔割 不過做之前要諗清楚先。

pish 格離post 都on9
人地海港城都話唔歡迎狗隻進入
我地點解仲要攪9人
係去都去沙田新城市啦

同意
尤其是海港城而家唔歡迎警察入
我地要留手

如果你有搞手既聯絡, 不如SEND 依個POST 比佢望一望啦
如果佢係有啲咩諗法, 再傾傾,睇下能唔能夠有共識好嗎? 大家都想場運動好, 集思廣益一下

唔好去海港城
佢重要貼咗紙叫狗唔好入

要去就去shk

新城市啦,上次新城市"咁合作咁幫手"

同意 要搞就搞SHK場

任簡

唔好去harbour city

pushh

海港城唔俾狗入 去新城市好唔好

係
依家好多鬼 一定要諗清楚先
唔好創造敵人
依家對家咁多鬼搞咁多假活動出黎水我地就係想民意轉向

ok

攞去啦成段
唔好客氣

要搞就搞SHK

你個原po係

請問原po係邊

搵人改左個地點la 新城市就岩嫁la
出師要有名 唔係就好似克警咁 買觀星筆都拉人 真係俾人笑on9嫁

Shk

又再推推推

唔推唔是人

同意唔搞海港城。人哋海港城都Connect咗。講明唔比PoPo入。
要搞就梗係搞Sell Hong Kong，仆街曾偉雄係佢哋軍師。

唔好下下話係鬼先
有時大家既想法唔一樣, 可以多啲了解, 多啲溝通先既

如果唔同意佢既活動, 大可以唔出席/唔幫佢宣傳/推POST

推呀，我都覺得去海港城有啲唔知做咩咁

真係唔好亂咁搞

千其唔好去，好鬼...我有狗既朋友串我係唔係去果到搞生日

推呀推呀推

完全唔明做咩要搞海港城

推
去返SHK商場，對準目標

啱 轉埸去新城市啦

搞海港城真係怪到一個點，同你無怨無仇，最重要係有咁大個shk唔搞走去搞海港城？成件事都plan得咁周詳，點解plan會plan咗去海港城？求知搞手究竟諗緊乜

Apm Apm

大西北手足去V city
荃灣葵青手足去新都會廣場
油尖旺深水埗手足去新世紀廣場
觀塘藍田手足去apm

不過都唔係好人 試下去下

我都唔明點解唔去shk去海港城

推
唔好濫用兄弟爬山 各有各做呢句說話
有啲事情明顯係會有反效果就唔應該做

北角手足去北角匯

好似未正式開，但人地個場做得都幾有誠意
其實做得幾靚

推 極反對去海港城

算啦唔好搞商場 做正經野啦.....

推 唔好鳩做

個活動真心on9

邊個諗㗎

商場去新城市就夠，其他真係會失焦

咪就係 搞商場把撚咩
對準政權警黑啦

岩既 要報仇就搵出賣香港人既財團 唔好搞其他 無謂四圍樹敵 對準目標

有冇人知邊個發起嘅 之前講左咁耐都冇提過海港城

其實做乜鳩要搞海港城

大佬海港城邊有害過兄弟手足 唔好比人亂帶風向
而家明顯有人做野 仲做得好貼 引人中伏

直頭唔應該搞啦 都唔知邊個諗出黎

不能同意更多

唔知邊個on撚9
狗

搞手有心
但我睇唔到有逼切性去搞海港城
唔好去住啦！！！！

狗搞

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

做實事借推
9-11/8 機場見

pish

支持攪海港城。。。。。出面個幾支野

好耐之前出過文宣

上面有巴打話發現係對家做不過冇咩人知

對面太陽廣埸係 SHK

題外話 無啦啦做咩攪海港城？

其實之前我想實行罷買既時候見到搞手個post覺得佢個理念好好，所以個搞手絕對唔係鬼！
佢主張要和理非非去海港城建制派店到行但就不消費，但唔搞破壞，實行人流多但消費少，象徵式同多內地人生意為重 ，唔係影嚮本地人

其實無大台，大家自己集思廣益就得

咪撚鳩嗚住啦屌

有政府機關，官員屋企，狗屋，民建聯，何妖屋企或辦事處，建制派屋企，shk 商埸or店，咁多地方可以搞，點解反而去海港城？又失民心又轉移訴求，完全唔明

聽日SHK新太陽見

無啦啦樹敵做乜9

真係岩岩先知呢件事 繼續推!!!!!唔好去海港城!!!!!

有政府機關，官員屋企，狗屋，民建聯，何妖屋企或辦事處，建制派屋企，shk 商埸or店，咁多地方可以搞，點解反而去海港城？又失民心又轉移訴求，完全唔明

好重要，講三次

其實之前都無咩聽過e 個活動

搞1呢單野條友明玩野喎

SHK shopping day!!tw係咪真係去新城市？

我自己要講既都講哂, 其他巴打都俾左意見
搞手再考慮一下吧

Shk 最近無咩衰

可以唔去住

罷工日都畀人入去坐

有人有唔同意見
大家討論下

海港城今日先話不歡迎黑狗，你地咪攪野呀

啱
唔好自己人都搞

個人覺得SHK算係大仆街
要清算

兄弟爬山
但無腦嘅兄弟就要拉住佢停一停諗一諗

搞sell hk好了

去美麗華囉

推 真係咪撚搞同路
人地頭先先貼張紙出嚟叫黑警唔好入去

唔可以放過新鴻基

少個敵人等如多個朋友

要搞都唔會係海港城 排隊都未輪到佢啦

推
我都覺得呢個活動麻麻地

海港城同天盛苑

係新城市同天盛苑

識反思對錯 係我地比藍絲高尚嘅原因

大家真係唔好睇少d鬼 佢地收咁多維穩費 有哂策略
連登幾多5毛做野 抄文宣 扮黑衫拉人 鼓動羣眾情緒
唔保持理智思考好易中招

搞新城市先比較好。出師有名。

其實聽日真係唔好攪人海港城啦 ..
做咩事要攪人地先 ?
一陣人地保安為左做野阻一阻大家時，朋友都變敵人

想整合各樣嘅料再開個總合post

APM + 新城市?
始終要特登入沙田會少左九龍巴打
行新城市應該新東巴絲夠逼爆佢

做咩呢排咁多智障，海港城又搞，黃大仙又夾硬10號搞

發夢冷靜派同我入嚟

張poster有個活動TG， 大家可 以集思廣益

成件事好鬼 入去勸完 都仲要堅持咁做
為做而做

唔好係又搞 唔係又搞啦 冷靜諗清楚啦 海港城又無搞過我地 唔好俾人好似我地真係搞搞震咁

推！

大家諗一諗or追多兩個post就知值唔值得出動

轉場去新城市啦

主要發展項目
新城市廣場（沙田）
新世紀廣場（旺角）
國際金融中心（中環）
維景灣畔（調景嶺）
創紀之城（觀塘）
apm（觀塘）
珀麗灣（馬灣）
凱旋門（尖沙嘴）
尚豪庭
YOHO Town
I·UniQ 譽都
I·UniQ 譽·東
峻弦
譽·港灣
YOHO MIDTOWN

pushhh

贊成

推最後一句

對準政權呀！！！

講最多人流 新城市、MOKO、APM應該係最高
IFC就肯定係弱點
其他都比較次要 人流較少

如果搞手堅持要去海港城做呢個活動 真心好難令人相信佢唔係鬼

海港城唔俾狗入㗎！！唔好搞人地！！入邊啲商戶都好支持大家㗎！！！唔好令到佢地反感

認同

其實邊個話要攪海港城 ?
真心諗唔明，攪沙田都有理由先啦起碼
就單單因為海港城有大陸人消費就要攪佢 ? 咁全港好多場都要走
各位咪好忙 ?
唔係話要拉乜野中立市民支持

但出師都要有名先得架
敵人係邊 ? 睇清楚好唔好

推 屌你老母人哋海港城咪講咗警察不得進入
你仲要搞9自己人

咁點撚樣啊
我問有冇人取消聽日行程又冇人答
呢個post個巴打話搞SHK咪話去新太陽
收乜鳩皮啊屌你老母
覆我啊屌你老母

成撚日比人鳩屌
灰撚到仆街

各有各做，無腦咪做呀

屌又屌得冇理由

推 唔好燒錯隔離

邊撚個提議哩個

啱，真係唔知個活動做乜9

去新城市
去新城市
去新城市
去新城市
去新城市

個人認為海港城活動已經成功左

公司係港威
腦細大陸人

今日同我講 聽日唔返公司
叫曬同事唔好遲走
d 客同佢d 大陸fd 唔好黎

屌你 碌2頁咁多人話唔知點解
原意因為海港城多大陸狗呀 記唔記得當初點解去高鐵呀
向中國人宣傳民主

屌你老母
張圖幾撚耐之前架
自己無知屌人五毛
我屌你老母啊
係我整我死全家
屌你老母臭西

好耐之前有post有文宣
上面有巴打話係對家做但冇咩人知

我諗係時機問題，搞手幾日前出post,
3/8 海港城都無貼過任何野，係今日先貼唔比狗入，
所以轉場又唔係無道理既，又唔好咁講其他手足～～

係搞商場都搞新鴻基d場

得你屌咋on9
屌你老母
屈毛咁撚簡單？
我屌你老母起撚完我底先再講啦仆街

係！。
搞手幾日前出post, 3/8 海港城都無貼過任何野，係今日先貼唔比狗入，

就咁睇有少少on9

新城市+1

見到個tg group仲有人話各有各做-.-
希望大家唔好搞自己人（或者未係對立既）
敵人已經太多

我樹敵？
依家個活動係我發起？
你自己睇下幾耐之前人地已經有講啦屌
我見聽日有呢個活動冇人講又冇人話cancle先開post
咁都五毛
我推撚左成晚議員被捕backup都係五毛
你見過一個24小時五毛未啊屌你老母

唔好無差別攻擊。

我信你 ！ 乖！

Yes

推上熱門
兄弟爬山各有各做 唔係擋箭牌
有人行條明顯錯嘅路分分鐘搞到雪崩 ， 成座山一鑊熟

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

應該係今日觀星啫、怕突然有狗衝黎
係呢件事都聽日先貼啦

屌你老母臭閪
我講撚左啦
之前係有文宣
有人講過
但我今日見 聽日冇人講
又冇人話cancle
我先開post講
咁撚樣都五毛
成個日程表都係五毛整
唔撚洗理日程表
屌你老母

草你老母

人地岩岩先出完唔歡迎狗
你班友轉個頭去搞9人地個場
於理不合

即係點去海港城點新城市？

多謝

退而求其次
九龍區，shk商場
大型嘅有旺角moko

唔好鬧交，我信你唔係鬼，不過我覺得我地跟住落來每一步都要好小心，非常時刻呀，勇武就要識be water同一個都不能少，大家如果和理非就一齊思考下之後每步𣗍點行，仲有back up勇武。

錯咗唔緊要，識得重回正軌就得

唔好去海港城啦
佢哋今晚有貼紙話唔俾狗入

無啦啦搞乜海港城

我寫錯字，棋
推下先又

應該係支持義士個post
有咩問題？
支持義士叫佢地見到個屌佢地嘅post唔好傷心住都係五毛？
我屌你老母嬲撚到仆街
人地個標題屌義士棧戀權力咁都冇錯？
唔撚屌得？
想屈毛？
我dllm

都唔明搞海港城做乜

總商會都係支持我哋，咪搞商場得唔得，變成14年咁好咩？當年失敗而家要重做聽日休息，後日機場見

無錯，係會好反感

收皮啦垃圾
係啊係啊
我呢個死5毛日撚日mon住連登推啲有用post，推文宣post，推整合post
屌你老母

屌佢老母
日日我一留言就有人話我係五毛真係嬲撚到仆街
多謝巴打信任

【和理非進化】行動升級---禁食

其實有第d方法做不合作運動,禁食完全做到罷買既效果

推
政府已經打緊民意戰
我地更加要步步為營

On9搞乜撚海港城？
講到明唔歡迎狗隻
幫佢地都黎唔切啦
仲去搞

我咪講左一開始咩文宣都冇但我見到日程表聽日有活動又冇人講咪開post
又冇人話取消，咁姐係點撚樣，咁都錯
我屌你老母

收皮啦屌你老母

有旗杆喎 唔係咩

唔建議搞自己人

聽日唔去海港城

我話去SHK新太陽都比人叫收皮
依家都唔知係cancel聽日活動定點

不如改去新城市啦

又係你留意左你好耐

推 大家都要睇到！！

屌你老母
成班屌我嘅on9都冇撚入過去睇我講咩
反省下
邊一個位需要反省？
我出8月8日個post之前係唔知道海港城禁止狗進入 同埋日程表有
係我推推下post 有巴打話唔好搞海港城 去搞SHK我先叫大家唔好推

唔好搞海港城啦

推 十 次

有伏

Push Push

我咪叫撚左咪撚推o羅

屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西屌你老母臭西

收皮啦好嗎？

咁快又推活動有無密左d?
真係不得了

講
有咩問題
我次撚次一講野就有人屌我五毛
全世界都係鬼係五毛
你講下我做錯咩

來個4區shopping

屌你老母
唔知頭唔知路就叫人收皮先
唔屌你老母屌邊個？
食屎啦你

搞乜春商場？你知唔知14年個鳩嗚團係好撚失敗，要從過去吸經驗

講過好多次唔好
但無人聽
其實呢個文宣到底係自己人定對家出我都分唔清

我點做錯？
依家你係咪話我開個post原意係鬼？
最好我就連登每一個post都睇撚曬啦屌你老母

重點去機場

繼續屌啦
完全冇point

番新城市仲好啦

上面有巴打話係對家做
但冇人o係連登講過

啱啱起左你底
完全唔撚似鬼/五毛
唔明亂鳩咁屌做乜

搞 shk 啦

同意 無啦啦搞鳩人做乜

好文重推，壓止分化風氣

你就真係弱智
是但一句弱智就合理化你屈毛？

雖然你地鬧交幫我推post不過一人少一句啦，乖

收皮啦你
我係鬼一早理撚得你啦
搵警犬拎另一個ac黎推其他垃圾post唔撚好？
一直同你對屌好好玩？

又14年
14年連勇武都未蒲頭 梗係失敗啦
今日抗爭者去到邊 D鋪就閂到邊 咁都仲可以同14年比較 你訓醒未？

我係鬼係五毛啊

屌佢老母亂鳩咁up當秘笈

真 件事有啲鬼
原本個post去到今日先二百幾個正皮
連登都冇乜人知
和應既人又唔多

但今日海港城已經放哂風話聽日會有活動
某啲租戶會早關門/提防 驚會有破壞 偷野
佢地啲消息係邊度黎？
雖然話大公司消息靈通保障租戶安全
當我太敏感
但我驚聽日真係有鬼搞事 然後一定入落示威者數

Btw 真係唔好搞海港城 冇咩意思
要搞就轉場搞新太陽廣場

sor o羅
我開post原意係以為冇人去冇人知我先開
我見日程表有而且之前見過呢個文宣就專登去搵返出黎
但原來我係死五毛

佢比嘅第一個意見就係收皮啦你
真係好撚有建設性

係咪講緊西鐵南昌站 v walk？ 個商場 又長又窄得2層, 唔能夠容納好多人。

無必要搞海港城 以我所知好多商户都好支持大家大家要多個朋友好過多個敵人啊

繼續機場和你飛已經幾好
係又搞商場唔係又搞商場有d做多左...認真
返工有野做有時要去新城市 聽住有巴絲嗌口號,灑過溪錢 d行商場ge人已經不滿 屌晒鬼另外商舖成日無啦啦要關舖 佢地都會覺得煩
同埋呢個係shk既問題 換作發生喺另一間shk旗下商場 (新都會,moko,apm) 估計間商場都會做埋呢d陰質野

非割席小妹會去發夢##只覺得圍完商場sell hk 都鳩縮唔回應我地做既意義唔太大

Lol 笑左 冷靜d啦， 不分化ok?

同路人要珍惜，之後嘅日子大家要多多思考

話要搞海港城嗰個係咪自己係嗰度做 想被罷工

你地係咪想海港城都放狗入啊

又啱喎

我睇過佢哋張野，人地和理非非，唔要集會

會唔會又有白/藍衣人//扮黑衫
(不安）

係！

啲細路真係on99
一係就戀戰累前線
一係就亂嚟輸民意

推 咪去海港城

之前見到啲討論
就係話波蘭三罷 係講罷工罷市 最後係罷買
但全港性罷買好難 加上罷買小商戶都唔好 又冇用
所以先會去商場 因為商場係大户
想用經濟手段去迫政府回應
因為唔知成唔成功 所以先會揀個商場去試水溫
至於點解揀海港城可能係多大佬人加多luxury items
真係要問返主辦

不過我覺得就算搞都唔可以做示威行動
係入面行行企唔買就得

我都同意不合作運動可能有反效果
加上搞新城市比較合理

同埋罷買係可以唔岀黎
但係就唔知號唔號召到人罷
同成果唔知點

所以呢個活動係要討論下先 罷買都要討論係咩方式做

自膠 大陸人

覺得我係五毛嘅入去睇左先

睇完仲覺得係就出黎同我互屌
同你屌通宵

起底嘅時候覺得我係五毛嘅入一入黎

覺得我仲係五毛嘅出黎互屌

冤有頭 債有主
支持去sell hk 既場多d

人不犯我 我不犯人
有shk 咁好既目標，去左shk 既mall 先

冤有頭債有主
海港城無做d乜就咪搞人

真係要推

推 離題喇

搞手回咗

就算去都好 唔好破壞

無腦咪做呀

同感
唔係明撐政府黑警嘅 都盡量唔好搞 分清敵我
我地要出師有名
否則只會變成對方口中嘅暴徒

係咪有鬼搞事
點解佢地死都要去

緊急！聽日8月8日 海港城見！！ 唔推唔是人！

推番呢個 果個post要比佢沉.......

我要民意，我唔要激動令到人印象差

絕

今晚所見，海港城已經有正面回應，如果仲要攪佢嘅話，我地就真係變咗做「暴徒」嘞，支持取消!!!